走喇，佢地想坐實你地係暴徒

到座實左唔止你地自己
612啲義士都唔駛諗甩身架喇
唔為自己都為俾人告既義士